入黎講下你上司有幾仆街

利申：新紮上司

加我人工
幾仆街呀

唔鍾意啲下屬團結 ，成日挑逗離間
唔想做衰人，要搵人把口借刀

唔加人工，係呀，話你呀